[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3289)

我了

慢

Slow

入未 屌

馬會即場0.5大

廢

主入未

9.5s已入

又舒角

入9.5s 算 睇個樣似jump

角大針

主NG jump

大家妹完場算啦

Ccccccc

10

主快入plz

10.5B小注上左車

見到呢d。淫根又起

重入10.5b .... 9.5都想jump

who

一早唔炸就羊啦

0-0 主廢到

Twice MOMO

贏得多係因為夠膽

主隊唔落底 又撚9.5 10.5

巴素利唔入 咁psv快入

小注玩姐
因為睇賠率既話，馬會好撚驚開出角大

點知。一按ig.

自己出來

是但一邊入一個啦贏半夠啦

1.59大波比狗買咩

... jump

星之力

又停左十分鐘

點解半大仲未派

想要喜伯年半大

開到未 2個c 真係咁難咩

jump輸哂延

要跟碌梳了

好少迷女團。好像係沒迷過

好日唔玩半大 一玩就斷我

0.5/1 4倍好吸引

撚狗咁撚 9c完咖啦。。

MOMO

真心撚狗 痴
三c

屌PSV入未

純睇賠率既話，呢場似坐10望11
場波踢成點我就唔知了

呢張相真係好好j

叔叔我也忍不住了

柏新 絕殺ok?

屌 比365 fake c

又停c間

呢場莊家一定殺角大
咁易睇

9.5慘死。

6分鐘三c 是夢嗎

Psv入多粒定下驚先啦

比多三個喇 屌你老母

補時10分鐘

殺殺殺殺殺
仲有10分鐘 優越登場幾日冇上水 應該今場可以登場

11：45個場派得未

點睇都得3分鐘左右

莊家明顯殺角大
敢買角細可能有驚喜

3個鍾呀冇即場

Psv入未

可唔可以開兩個先殺

事後撚有水未，今次殺咩

殺角大
一早知
好明顯

皮已收

殺 柏辛

Psg洗泉就入啦屌

巴素利???

殺走地 0:0ft

連個c啦

奧林or psv 入我即刻食屎

連c 一世球迷

通殺 莊家賺到笑

俾一球我!!!

Gchi
最好兩隊入哂

半大已死

又話屌到打 00

比角未

絕殺未psv

兩隊入哂食兩舊

殺半大 半細500k cashed

巴素利追和！

主

莊家通殺 唔洗期待

莊家殺哂
好明顯

5腳波 有一球都好

停C間

客快屌

哥本入多幾粒啦

可以jump 了 輸哂

比多1c 喇

屌你地成班傻仔 0:0 收錢

00拍定手先

8.5b慘死

咁都半大唔到

針 又撚

可以派未

屌又話即場0.5/1
俾返啲錢我啊

8.5b

連未。

莊家料 我買左就一定講
唔岩睇既手足 對唔住

馬會cashed

仲要叫人跟左貼飛
笑撚死

對唔住 我唔鼓吹 派錢的 我派水

呢場PSV...好彩個場仲未派彩

絕殺佢老母未

補時都唔洗睇啦 00

客隊最好黎個絕殺0:1全格收

Goalll

屌... psv jump....

1：1goal

1-1

1:1

補幾

主絕殺未

Yy 1-1 喎sorry

1:1半大 波鞋巴

半大

Half big gel了

有d燈

巴反cup!!!!

原來yy幫我反手

咁樣開半大

半4全8

1:00客 好穩

gel個靚頭

1-1！

屌買左500萬psv jump得

... 我學緊另一個姐 dont angry

多謝你

我屌, 新性徒開唔到半大....
我條2串1,,,,,,,,,,,

星之力派未

梳！我怪錯左你

有asw冇窮人

護花蛇 我輸左層樓啦...

喜百年秒GOAL！！！！！！！！！！

下半場3:1 100% 莊家比料

星之力又執幾十k

喜百年1:0

喜百年半大gel

9c 未呀

10cok？

痴撚線 輸到得返1k

9c 都未有點會有10c

恭喜🎉

事後sir殺咩

屌你老母psv唔係勁咪扮勁啦
害撚死人

一番黎買波就誤中0:0騙局

拖錫雲果場？

0.5大收錢 thx

針

聽朝唔洗食familymart了

派我

唉 今場莊家明顯殺上盤

俾返啲錢我啊護花蛇

殺走地囉
莊家又贏

成班傻閪90分鐘跑黎跑去唔落底搏入球

吓

咁都比8.5c kick 住 diu

0:0ft!!!!
8.5s 9.5s 下盤 gelllll

8.5s練心20分鐘

點解你有新朵？

lm

8.5s咁都生還
腳震過震蛋

我朋友 佢廢，代他講抱歉

有點勁

條過關目前進度良好
繼續狂響機入波

8.5s頂到

個8. 5細咁都頂到

唔係我

0.5/1b

跟你買左。可以回氺唔玩嗎

咁都頂到 痴撚線架

震到爽

Lm

咁你應乜9

好想要河床 求屌醒

搞清楚，不是我
是我朋友

停足20分鐘

屌你老母肯派錢未呀

咁撚遲派錢同政府有咩分別

馬會又開啲0:0黎撚狗

Y not 起碼有12m

河床！就一定配12m!
定律黎

叫你朋友比返d錢我呀

馬會得番$9.8你唔派錢點撚樣賭落去

屌 8.5 9.5大

080 sd email去 佢比多次編號我屌佢老母

屌我仲未收到

Psv贏盤我自殺

你禽曰先話專心出專輯

又賭

贏唔到

就係出專輯搵唔到食先要問馬會拎錢

訓了
擺低一場蘇利牙主勝

我4月收sms

唔係呀
我一早有編號
我問佢派未
佢sd多次話最遲9月收到

拖錫雲仲未派錢

佢講左野咖啦

未有

原來唔係護花蛇 好彩姐
護花蛇點會輸
下次講明係你 我重注追返輸果注

01

01-614？？

Yes 今曰又係出糧曰

又有錢可以賭了

輸左就朋友，贏左就自己買

屌你叫人跟左貼飛
但自己唔一早貼 撚狗撚到

11:45 半大派錢

拎左黎allin未

護花蛇朋友渣嫁

我01 059

Me too 係澳門出糧就跌左3000

點睇自己咩code?

一日都係佢朋友累事
要大義滅親啦

每個24 號出糧萬歲

再唔派冇錢食飯
盤都唔夠買依家

係呀

下注 30000 贏返10倍

喜百年妹緊

屌就黎過年啦都未派到我手

諗諗下好似好有道理

4000 拎黎allin 推4口 就有50k

超重心 朝早拜人 諗唔到對a米點輸

皇馬 x 拜 都3倍幾 easy

拜仁正氣隊 唔會撚狗掛
皇上場撚完 今場反底

咪撚煩

遲左出 不過算啦 成個月無一日翻過工 照出足

玩三公 莊2 都可以密 幾次都係咁

到左會有sms架啦

買波啦 輸都輸得舒舒d

我樓下踢街場嗰d都勁過蝗啦

之前咪同你地講左囉 又唔信

買波 輸到燥

聽朝如果冇賓斯馬 可以大注皇
屌佢老母 踢假專員 幾球我tapin波都掂唔到

政府工？

派左先

澳門幫日本人搞賭場賭船呀 記唔記得

半大未

20k炸

屌你老母馬會
4am蘇利亞唔開亞洲盤。
係咪想逼死啲賭仔先安樂？

想 但驚asw

爽到 但賭船通常都係 南亞個邊d人多wor
我之前返碼頭checkin 上開 好多呀叉

澳門船？
但香港人做到咩

我唔係賭船入面做呀 同架船有合作關係
主要都係叉同大陸妹 有d幾正

穩啦 半一盤踢到平手盤咁

香港船 澳門賭場

合作關係 犯法野？

仲有個2.5b幾時開埋

有賭廳

介紹未
四肢健全

就啦
等收錢

我都成個月無野做

好悶針左一日

唉屌訓先
訓醒睇拜仁

輸錢輸得舒服最緊要

好撚悶呀 日日無野做 我都搵緊part time

巴素利杯未

澳門好多好野

賭場通常請澳門人

要跟就平注去 你加我tg
我比返2場你
我在這專心做事後狗好了

psv又撚鳩啲賭仔
買左半主。佢最後一分鐘就1比1
大佬 點賭呀

我講緊賭船呀 澳門梗係

我有d擔心我老4優越哥 幾日唔見佢貼飛 有冇佢tg想關心下佢

喜伯年半大

搵份工養馬會

跟我搵食

出飛未咁

55 等多30分鐘 準備入錢

都唔明d朋友寧願大陸五百打飛機都唔肯去澳門玩

優越英雄

訓覺前想屌場阿仙奴
但應該點屌法好

Weak

呢幾日都有運
上星期大注輸到得返5000
依加比我推返上100k

澳門玩一次起碼2 3k wor

想跟水 見到大陸d貼士都睇到攰

我無優越兄tg我都想有
講真波唔會場場玩，有心水一兩場就夠了

派未
你老4我輸死了

出左

巴乜乜頂住

今日9000>0

打飛機炸喎 澳門推幾口都係度啦

想知

出精呀出左

我食高質女8k

我細佬食唔貴野
陣間派報紙秒jump

無野多

精多

又扮半2全2？

好想知8k係咩質素

bugballbetter

呢d銀紙。你出架？

喜百１２Ｍ！！！！！！！！！！！

２：０！！！！！！！！！

又最後一分鐘

屌訓先 唔9up了
8點 起身賭球88

有咩心水

標搒model

我女神明日奈

想知贏上萬係咩感覺

屌你咩

咁早

二三千都model啦 8k有無迪麗熱巴嘅質素

想訓前 psv 3:1

大人講野

P牌仔唔好出聲

玩緊花式

少d整容瓜

我都收到貼士半一盤 但太早入波等唔到靚水無買

想屌閪姐 點解要咁對我

3千已經夠哂

Psv dllm

我寧願一千八次 都唔想八千一次

屌你果２場咁都開唔到大

我冇買
但唔想星之力贏！

入多粒啦屌

霸王硬上弓囉驚西

屌女要幾層樓

Psv邊撚開到半一盤啦

買親大都半2全2Dllm

係 還我血汗錢未。。 比山埃tips 又贏晒我d錢

2:1未屌你老母

想入手PSV

屌你老母 同係街邊比4個數字叫乞衣買幾手有咩分別

１：２！！！！！！

終於大

屌你老母1:2 天無眼呀

富者愈富呀
屌你老母

針啊

Psv 學乜撚嘢人讓半一

2.5/3b 比多粒

屌你老母 轟呀
下盤日 轟呀

好彩無買

Starpower派錢

認真想問 女仔第一次流血係咪正常

夠膽比多粒

馬會開4場都下盤

抽我

gchi lm

。。你試左？
我之前試個一個有囉
見血即刻軟左

夠膽抽我

屌左佢了？

多到有d誇張

係即刻冇哂feel..

我了

好彩無買psv
河床高士路畀隊嚟

條女慘撚到。。

。。精虫上腦後悔未

係我啦

準備

哥本入多球呀屌你

哥本入多球好無？

Psv 2;2

2:2

屌你性徒唔撚大

巴素利個下盤食哂全格
屌。我真係唔敢買。我係抵輸！

頂住唔好再入了

性徒入番球先

會22完

喜伯3:0未

幫老4叫
我冇買

今晚d波送錢

琴日3場上盤
今日4場下盤 easy

32

誰Gel頭 我笑了

3:2

笑左

psv3 比2

1:2 psv反係41倍

假撚到，咁樣cup

....

喜百年

抵

嘩 psv諗住輸9緊 點知3:2又重生

唔見第一場咁?

屌你老母冇買就咁輕鬆反cup

又針

依d西隊有能力入又唔撚入 係都要最尾先入

好彩買左psv反cup

我都買左10萬

哥本屌你

。。幾倍

買左下盤既師兄有冇好強烈既戒賭欲望？

sorry bro

2.5b gel到上天花板

聽日見

下場要咩

阿記盤+客fg
訓先等收錢

發覺次次輸都係賴獨特..
一齊做上盤狗吧

點樣一分鐘入兩球
打籃球射波？

4點大船係邊

喜百年大波咁低水都死 屌

有機既

精彩

4點小注半和

4點半大

喜百年入未

原來我miss左場假波

半一1.68 仲要得半格

喜百年又半二全二 屌

果然秒goal開細 好邪

喜伯年大未

等等all in阿妓

阿記友賽係咪好勁

喜百年快入

建興請緊保安

係 我廠有愛蛇

今日豬9k 已經冇得追
下年再見

酒店room Service有冇興趣

唔好話四球，半格都未開到喜伯年

阿記贏唔到盤直播打飛機自含吞精

Psv都要80分鐘先第三球

真係痴撚線 喜垃圾半格1.72落到1.59都無

我買1.62，諗住變倍

但我皇有世三

世三專打狗

其實psv果場80分鐘已經落大飛
明殺客
可以入3-2波蛋 會有驚喜

喜百年大唔大到呀屌

要望客入

30

主入

炸..

炸撚埋等死

喜垃圾

撚狗

屌你撚狗

半2全2真係好撚無恥

喜百年細ready gel

買撚親3串4 4串5都on99斷一關 輸撚死人

佢出陣容再算

真？

真3比0

嚇撚死呢隊西波

早啲入俾人早啲訓唔得既，場場尾段開大

2.5/3 大比狗賭

1.59半格比狗買

0400頂實

炸？

半和！

Gel到仆街

跟唔切切

我都係...
贏緊個陣就細注
輸既就大注注

河床半主100%

All in主fg goallllllll
聽朝有錢玩了

FG 2.2倍cashed

成個波po靜撚到 得翻我同你

係咪已經認得我

我宣佈半場主客和係成個馬會最大陷阱，最令人輸錢既盤口！

我比巴塞搞到瞓唔著

屌那星 咪撚再提
我諗著追到今朝輸果d
最後輸撚埋on9
Btw祝你客杯

一陣有咩波可以轟

我廠

主隊蘇利亞個龍成41歲
仲要幾年都無踢過波。

皇馬應該穩

上次比人中出完 今場好有火？

2.5b慘死 炸左成兩粒

主場 仲要對作客蟲 應該冇問題

一陣傑志34倍
買1000蚊落去

咩主場

兩隊加埋37可以入得一粒

無限補時？

河床大船？

屌你老母蘇利亞果場要補撚到客隊入呀要?
補成十分鐘..屌你

補撚完未

屌 仲賭hi咩 輸到甩褲

cls補10分鐘

皇馬出左世三 同神鋒賓狗

河床點睇？

屌咩補十分鐘乜尻都冇 補黎把撚 兩隊咁攻得就球球門前飛機 球證又係力造細波

富明結算之後落到1.87

講真呢隊水晶隊 留意左一排
自上次20幾射入0球後我已經唔會再買佢

唉300>900>2300>1100>600>150

高士路 是日重心

下盤

點睇？

咩話？
Psv3分鐘cup左？！

屌 中！

中完之後針到而家

勁喎

[img]
[/img]
阿狗

皇

咪照佢半一盤睇如果佢上面客熱過主
我就揀客盤 琴晚有場都係咁執左
都係果句 冇必勝 同路既可一試

皇主勝高水左客個邊低水番

屌你。仲拎返月頭啲飛出黎把鳩
月頭到而家我落左43注了

係半一盤先有用？

皇馬一定贏梗

就係月頭到而家無再中了

姐係打個比喻姐呢場係咁開
如果皇馬咁樣呢場直接飛 唔買

阿積士大撚獲。歐聯外圍賽抽中上季不敗奪冠既paok

睇邊隊熱就買邊隊咁？ 小注gun gun

又贏幾k

又贏

你開啲睇完既留意下
我都係呢兩日先咁玩
平注玩我十場都執到7,8場

你開啲踢完既留意下 我都係呢兩日先咁玩
平注玩我十場都執到7,8場

賭波最大買1000蚊好
下下大大注實輸返
係百分百必然既事

河床when go

真馬又想出尼昆錢

我覺得
今次唔係
個個都識買阿既時候
世3就會救世

好。收工去睇傑志對曼城

寶高呢？

世3x彭美x富明 有冇同路

原來河床大船lol

咩叫大船

就咁睇好多人買左河床

聚飛

河床班友好chur 谷勁多人上前場

沖呀

個人感受，贏錢好多時，到最後都係輸返出去，只係邊一日輸晒 ，有D快既話，今日贏完，聽日又去輸返晒

打左成晚rank加17分 屌

打咩rank?

半場都未完就落到1/1.5

奈狗咁早

蝗 200萬

7:00點買好

河床12m未牙

我老4相又收大錢

梳

阿妓

水晶半和肯派未

屌 咁樣開2:2

尋晚又然幾多

琴晚d波梅花間竹咁開半大
應該到皇馬半大

世3 1.85>1.78

西波無咩買
剩係買左9.5s

皇又來料

尋晚場法羅群島咁樣比人爆細波

我大波

半大全大客fg全收

今場buy what

等下有冇得入8.5b
全大3.5
啊妓

啊妓針得 回大飛

妓㩒屌

妓12m

好波!!!!!!!!!!

真馬

red 皇馬

紅

rc埋

屌 買fg佢先封

啊妓點輸

直紅

一開波就戰神卡

阿奴

玩賤種抵死啦

goallllllllllllllllll

妓goal

我廠goal

fg 收錢!!!!!!!!!!!!!

直接全餐

垃圾真馬

又中!!!!

紅左仲勁ok?

點解仲有人會買賤種蝗?
到底係蝗球迷定係本身都係賤種先會買

河床全格 皇馬反cup第1個100

咁踢法真係有可能客其他

真馬下下係後面比人逼到冇位傳都要硬傳比人截到
係都唔肯大腳解圍先

蝗-1k
蛆-1k
猁-1k5
疤-500

蝗-1k

好撚爽 繼續買友賽上盤我屌你老母

紅埋飛都唔補了

買兩次賤種抵你輸啦

河床12m未

高士路goallllll

高士路高水下球

河床輸鳩埋 爽

河床輸撚埋

高士路 goal

蝗妓2隊快刷角啦plz
-8c

換左紅左嗰件？

爽啊

串左阿仙奴

你知唔知自己講緊乜

求炸

琴晚疤今朝蝗

炸

炸！

fakeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

河床要12m了

蝗有世3加持 會cup

笑撚左......

友誼波10分鐘2黃1紅12碼
你好好打?

炸完對家入ok?

垃圾蝗冇一隻係無辜啦屌

10打11，仲要係友賽下半會換鳩曬啲人

8.5 -7

買飛入場果d慘到

啊妓d幻幻

皇馬全隊老母比狗屌

0:2

上半就會cup

我廠20

Goallllll

2:0

蝗全隊斷腿啦屌你老母

空難啦屌

阿仙奴goalllllllllllllllllllll

洗左幾億都咁廢 點搞呀

大家睇830 買咩ok?

皇馬果種廢

半大gel得
全大3.5-2
8.5-7

蝗

河床 1:0 ft ok?

蝗會cup?

河床半和 阿狗下盤 易撚到

3:2 goalllllllllllllllllllll

2:0la

1:0la 我-1和ah

美羊

河床12m12m未

屌你老母 皇馬又打假3水

半場炒佢30 la

話左半大

皇馬又死幾多人

2019仲買皇馬

蝗ng

河床

唔好啊!!!!!!!!!!!!!!

你比我啦不如

57分已經0.5/1

0.5/1可all in
一定有粒

唉你又贏錢 幾時接濟下你老4我

拗頸

高士路 GOAL 未

真 等陣再買拜上盤
拗到贏

蝗大球啲飛好硬淨

0.5/1@1.92

2.01了

買左1k

8.5s頂

祖，巴 我都有有買

好燈

河床入未牙

我屌撚死你咩又0:0

屌 阿記3.5大已死

會有12m

皇狗

阿12m!!!!!!
3:2未！

戰神卡

戰神卡1:1

紅牌 太激動打錯

反cup gogogo

世3連入3球

3-2落街祼跑

跟

河床半格 皇馬cup派多100俾長#

Me la diu

紅牌11

公平咩 唔洗乞都有錢收

長你老母

真..

河床我屌死你
入未

2-2都好啊 dllm

第1個有人中了 佢第2個留

想踢七人足球？

咁樣紅？

2分鐘2黃一紅

對家入

蝗妓2隊快刷角啦plz
-7c

河床果邊快入啦

河床12m冇12m學咩人叫河床12m牙

蝗cup有10倍派錢？

買左10蚊

河床入球高峰期

批准

7.5重注

叫爆佢！已入8.5b

是但搵隊入喇0.5/1都開唔到

2:2都偷笑了

有冇河床手足

高士路 第一隊入球

皇馬把握力廢到咁 都唔知開唔開到2.5大

河床jump

大約83分鐘入

最廢係賓施馬，咁廢都唔知用佢做咩

08:30 彭美拉斯？

唉又協商和波屌你老母

河床12碼未

下盤gel得未

河床冇12m原來係廢

Gel得啦屌
講好哂0:0

河床入波我搵屎食

河床1.5主勝都開唔到 笑話黎

入啦河麻

入一球啦河床 想拎返個本

咁我寧願輸錢 lm

冇12m?

想燒皇馬波3

低水半一風已中

屌 真係河床12m?

Allin左阿記，真係送錢

河床入波我去中出林鄭

Diu 買唔到主NG

12m？

高士路handball冇吹

好彩

假撚到

比粒12m河床啦我屌你老母

完啦河床 假撚到

輸埋佢啦不如河床

+6

河床12m

協定和波加20分鐘都唔識入啦

拜狗果場開唔開到角大

比反半格手足啦

高士路快入

屌你老母晨早流流0:0 頭鳩痛

0.5/1jump

又00 下盤日

友賽角細王

河床24

Var?

12m

Ys

VAR河床12碼

認真？

河床24m

var 12m

Until we score

絕殺

Real 12m

12m !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

河床12碼

河床絕殺12m

正路係應該miss撚手足

河床加油

痴撚線
比返半格都收貨

-1和呀屌你

入硬

哇 阿仙奴鬥多紅牌

河床 12M

河床
12m!

有無咁多12m

Cls ball

下

炒

講左

miss

真係冇改錯名

屌 misssssssssssssssssssssssss

笑死 miss左

MISSED!!

Missed

Yeah又炒

屌佢老母12M都MISS

屌 misssssssssssssssssssssssss
屌 misssssssssssssssssssssssss
屌 misssssssssssssssssssssssss
屌 misssssssssssssssssssssssss
屌 misssssssssssssssssssssssss
屌 misssssssssssssssssssssssss
屌 misssssssssssssssssssssssss

我屌？

柒到

屌下盤練心練死

幫到你盡都贏唔到

飛機

假到

南美假波假起上嚟真係未令我失望過

屌

ON9

河床12M真係永遠笑話

我老4又輸.....

上盤班人係咪第一次買半一上盤 未試過絕殺假希望？

一世唔買河床了
我發誓

咁樣送12m比你
你都要炒

呢排d 12m咁撚難入

皇馬中柱

其實搞乜撚
比個12m你射 你射左右都入啦
點撚樣做到飛機

皇中柱

十世 佢老尾1.5都開唔出學人讓半一

由第一分開始就一直贏緊

屌我老4又中....

一見到河床12m就以為鳩up

我個-1和呀屌......

好灰，以為輸點知有12M，但又踢失
嗰種由地獄上天堂再跌返落地獄嘅感覺真係好難受

我老4 8半如何??

彭美
富明尼屍

1-2！

蝗3-2未

1:2

你當佢9up會開心啲

3.5s準備爆

巴爾

巴爾come mu la diu

預感皇馬反cup

幾c?

5

角大奇蹟日

4.5s準備爆

皇果場角大?

2:2!!!!!!

7.5-9.5

cup???

蝗上牙!!!!!

屌你老母

3.5/4s 買左5分鐘就針左。。

阿紅完反cup最高幾倍

阿超廢

Cup100%了

咁快，點買啊

3-2 ok?

cls 波

Under10

反cup 了

4:2

反cup 10倍 有無手足買左？

主w 2.05?

無

阿妓咁快就散晒

買咗26倍

賓周馬同夏神真係好撚垃圾

客主？

屌你老母蝗馬輸咗咪算囉，又殺我第三個入球，等陣肯定又輸多球撚鳩你班人

3.5b 收錢

夏世三入啦
成億買返嚟請你跑步？

全程禁屌

cup la
cup收得仲多

贏硬

走左啦

換走咗啦

我買客盤 嗰注補飛黎

換走左........

下盤想補飛

屌 出返嚟啦
唔撚駛做咩

我老4 笑4

過左關落彭拿路 回飛回到傻 點部署

32 la
幫我老4叫下...........

請番來坐

屌，條6x22得一關唔中，哥本哈根差1球